5th November - 「和你放」

返工就話要準時
放工時間Flexible D啦掛
一個人戴V煞淆底
一班人唔怕啦掛

初步構思：

全世界六點半去最近一個地鐵站集合，七點鐘戴面具開始起行用各自方式返屋企。

大家點睇

撞

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

好

集思廣益

借位

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

唔好撞其他活動就好
全力g持

有冇撞？推推

好
推

我住梅窩，點算

推

你邊到office

會唔會畀人跟返屋企？

當日有活動喎，返屋企?

咁戴去活動現場唔得？。。。

最緊要係人多聚集先戴
到站返屋企就唔戴啦

push

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

六點半地鐵站集合兼等公佈地方，七點出發